<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<!-- Missing translations for language: pl --> 

<!-- Module: appmanager - 23 strings -->
<string name="upload_manager_duplicate_title">Wymagane działanie</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_text">Lokalizacja docelowa zawiera już plik o nazwie «%s». Wybierz działanie:</string>
    <string name="upload_manager_duplicates_text">Lokalizacja docelowa zawiera już pliki o tej samej nazwie. Wybierz działanie:</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_overwrite">Zastąp przy aktualizacji wersji</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_copy">Utwórz kopię pliku</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_skip">Pomiń</string>
    <string name="socials_failed_auth">Nieudana próba logowania</string>
    <string name="rooms_info_access_desc">Ten pokój jest dostępny dla każdego, kto ma link. Dostęp dla użytkowników zewnętrznych jest przyznawany w zależności od wybranego typu praw dostępu.</string>
    <string name="rooms_share_shared_links_count">Udostępnione linki (%d/6)</string>
    <string name="share_link_folder_restrict_desc">Włącz to ustawienie, aby uniemożliwić pobieranie plików i katalogów z tego katalogu udostępnionych za pośrednictwem linku</string>
    <string name="share_link_file_restrict_desc">Włącz to ustawienie, aby uniemożliwić pobieranie tego pliku udostępnionego za pośrednictwem linku</string>
    <string name="share_link_file_restrict_warning">Nie możesz wyłączyć ograniczenia pobierania i kopiowania danych, ponieważ dane ustawienie jest wymuszane na poziomie pokoju dla wszystkich plików.</string>
    <string name="share_link_file_restrict_warning_ok">OK</string>
    <string name="rooms_user_type_members">Członkowie</string>
    <string name="share_goal_everyone">Wszyscy</string>
    <string name="placeholder_no_shared_items">Nie ma tu jeszcze żadnych udostępnionych plików.</string>
    <string name="placeholder_no_shared_items_desc">Tutaj znajdziesz pliki i katalogi udostępnione Ci przez innych członków DocSpace. Twoje własne pliki i zawartość pokoju nie są tu wyświetlane.</string>
    <string name="rooms_share_shared_folder_desc">Zapewnij dostęp do katalogu i skonfiguruj poziomy uprawnień.</string>
    <string name="rooms_info_folder_desc">Dany katalog jest dostępny za pośrednictwem linku udostępnionego z katalogu nadrzędnego, ale możesz utworzyć niestandardowy link zewnętrzny z określonymi uprawnieniami.</string>
    <string name="rooms_info_file_desc">Dany plik jest dostępny za pośrednictwem linku udostępnionego z katalogu nadrzędnego, ale możesz utworzyć niestandardowy link zewnętrzny z określonymi uprawnieniami.</string>
    <string name="rooms_info_fill_form_desc">Ten pokój jest dostępny dla każdego, kto ma link. Użytkownicy zewnętrzni będą mieli uprawnienie umożliwiające wypełnienie formularza dla wszystkich plików.</string>
    <string name="share_popup_access_editing">Edycja</string>
    <string name="share_popup_access_remove">Usuń</string>
    
    <!-- Module: libgcells - 2 strings -->
    <string name="cells_settings_format">Format liczb</string>
    <string name="cells_sheet_right_to_left">Arkusz Od prawej do lewej</string>
    
    <!-- Module: libgeditors - 3 strings -->
    <string name="collaboration_comment_resolve_all">Oznacz wszystkie jako rozwiązane</string>
    <string name="ai_tooltip_input_message">Skorzystaj z szybkich promptów lub wpisz własną prośbę. AI wygeneruje rezultaty bezpośrednio w Twoim dokumencie.</string>
    <string name="text_direction_context">Kontekst</string>
</resources>
