<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Missing translations for language: ru -->

    <!-- Module: appmanager - 23 strings -->
    <string name="upload_manager_duplicate_title">Требуется действие</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_text">В папке назначения уже есть файл с именем «%s». Выберите действие:</string>
    <string name="upload_manager_duplicates_text">В папке назначения уже есть файлы с таким именем. Выберите действие:</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_overwrite">Перезаписать с обновлением версии</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_copy">Создать копию файла</string>
    <string name="upload_manager_duplicate_skip">Пропустить</string>
    <string name="socials_failed_auth">Не удалось войти в систему</string>
    <string name="rooms_info_access_desc">Эта комната доступна всем, у кого есть ссылка. Доступ для внешних пользователей предоставляется в зависимости от выбранного типа прав доступа.</string>
    <string name="rooms_share_shared_links_count">Общие ссылки (%d/6)</string>
    <string name="share_link_folder_restrict_desc">Включите эту настройку, чтобы отключить загрузку файлов и папок из этой папки, доступ к которой предоставляется по ссылке</string>
    <string name="share_link_file_restrict_desc">Включите эту настройку, чтобы отключить загрузку файла, доступ к которому предоставляется по ссылке</string>
    <string name="share_link_file_restrict_warning">Вы не можете отключить ограничение на загрузку и копирование данных, поскольку эта настройка применяется на уровне комнаты для всех файлов.</string>
    <string name="share_link_file_restrict_warning_ok">ОК</string>
    <string name="rooms_user_type_members">Участники</string>
    <string name="share_goal_everyone">Каждый</string>
    <string name="placeholder_no_shared_items">Пока нет общих элементов</string>
    <string name="placeholder_no_shared_items_desc">Здесь вы найдете файлы и папки, которыми с вами поделились другие участники DocSpace. Ваши собственные файлы и содержимое комнаты здесь не отображаются.</string>
    <string name="rooms_share_shared_folder_desc">Предоставьте доступ к папке и установите уровни разрешений.</string>
    <string name="rooms_info_folder_desc">Эта папка доступна по общей ссылке из корневой папки, но вы можете создать пользовательскую внешнюю ссылку с определенными разрешениями.</string>
    <string name="rooms_info_file_desc">Этот файл доступен по общей ссылке из корневой папки, но вы можете создать пользовательскую внешнюю ссылку с определенными разрешениями.</string>
    <string name="rooms_info_fill_form_desc">Эта комната доступна всем, у кого есть ссылка. Внешние пользователи получат разрешение на заполнение форм для всех файлов.</string>
    <string name="share_popup_access_editing">Редактирование</string>
    <string name="share_popup_access_remove">Удалить</string>

    <!-- Module: libgcells - 1 strings -->
    <string name="cells_sheet_right_to_left">Лист справа налево</string>

    <!-- Module: libgeditors - 3 strings -->
    <string name="collaboration_comment_resolve_all">Решить все</string>
    <string name="ai_tooltip_input_message">Воспользуйтесь быстрыми подсказками или введите собственный запрос. ИИ сгенерирует результаты прямо в вашем документе.</string>
    <string name="text_direction_context">Контекст</string>
</resources>
